想推翻依個po出黎

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。